大家已經唔記得左和理非回合,開始忘記初衷

６月９以黎，小弟發夢試過，和理非同冷氣軍司都做過
係唔同嘅身份都參與過，令我可以以唔同嘅角度睇呢件事，接觸到唔同嘅同伴

見住大家好似愈行愈唔知點，７２８仲有５０個手足被捕
長文冇人睇我知道，但我真係希望大家可以睇一睇小弟講野，諗一諗自己做緊乜

我想講一開始我地個頭開得好靚
成個6月大家好有規矩，雖然話兄弟爬山但分工清晰

但係去到七月，黑警同政府嘅行為愈來愈仆街
加上件事一直都冇大進展，每次政府都係播錄音帶
大家多少都開始偏離目標

去到７２１更加係引爆左一個大火頭指向黑警
其實諗返轉頭，呢樣野令民憤重新集中，將民意再一次拉向我地
但大家嘅行動亦因此更加情緒化、失焦、冇左部處

大家唔記得左我地得以成功嘅和理非回合同埋ＢＥ ＷＡＴＥＲ
甚至有前線開始屌和理非（影相方面係最嚴重），屌人講ＢＥ ＷＡＴＥＲ散水

其實黑警係有意令到大家每次都有對峙
一黎令佢地可以Ｋｅｅｐ住拉人，二黎可以令班和理非覺得自己唔應該出黎
上左年紀嗰班真淺黃和理非係一群為數好多嘅人
政府同黑警想嘅就係大家繼續每次都係咁
令佢地覺得同我地愈來愈遠，唔再覺得自己係參與其中

另一樣就係想以憤怒令勇武嘅唔記得ＢＥ ＷＡＴＥＲ
每次都拉到人又製造到我地好暴力嘅畫面
加上白色恐怖，我地會後勁不繼，真係會輸
唔係個個都係連登仔，大家唔好忘記我地係點樣得以走到呢一步

長文冇人睇係常識，但連登仔可唔可以用下個腦

兼聽則明，我講嘅野未必啱哂
但如果大家淨係睇自己想睇嘅野，成件事好難向到正確方向走

我會繼續推，推到大家睇到為止

收皮啦 分化L 垃圾p牌仔

忘你老母初衷啊 無人唔記得五大訴求啊 係你個傻9要分化咋 發夢都識背五大訴求啊 7頭

多謝幫推
呢啲就係你地對待和理非嘅態度
自己諗下咁想做係咪一件好事

得前線識背有用？
屌走哂和理非邊個係後面做支持，做民意基礎
唔識Be water俾人愈拉愈多仲有幾多前線呀？

再一次
呢啲就係你地對待和理非嘅態度
自己諗下咁想做係咪一件好事

咪分化，現場勇武同和理非冇不和，咪作古仔。

各有各做
你唔洗理人勇武
你咪做好和理非部分

你望下上面位巴打點講野先
一來現場係有人咁樣屌多口嘅和理非

二來我講緊嘅係大家每次都畀黑警引到開戰
加上白色恐怖嘅壓力，和理非會唔敢出黎
冇左清楚地屬於佢地嘅回合，佢地會冇左個參與感

我想問你嘅be water 係咩意思

下下都咁樣開戰，黑警引你你就戰，日光日白係鬧市放哂催淚彈開哂槍

連登你講呢句冇問題，我講嘅野會畀成村人屌
但現實世界唔係咁架

明你想講乜，不過兄弟爬山，算啦講過兩句又比人屌
知度自己做緊乜就得

我冇資格去定義呢樣野，大致上係睇時機走人
但我只希望大家記得，唔好唔夠人／情況唔理想之下都去硬碰

多謝你明白
我唔會因為怕畀人屌就唔講，香港咁多年黎就係咁樣愈來愈瘸化

我寧願你地出聲屌我，至以你都會睇完我講乜先
兄弟爬山唔代表唔理兄弟做緊乜

光復香港 時代革命

香港人真係痴線！

光復香港 時代革命

如果be water 係走人嘅話，我諗be water 唔會成為呢場運動嘅特徵 。

唔知你有冇睇立場姐姐個talk，如果只係對家攻我地就散嘅話，個主動權喺哂班狗度，而呢樣野就叫be water，咁好應該反思下be water 有咩用。

我個人認為經過咁多po嘅討論 be water 最適合嘅解釋應開係游擊、遍地開花 ，就好似之前接放工同埋唔同嘅光復行動已經係打破左空間限制，唔再執著金鐘。 而而家街頭抗爭面對嘅問題係死守唔抗遊擊而唔係走人。

如果我冇理解錯，你係想指出街頭抗爭喺呢個時候應該讓路俾和理非？

多謝你回應同嘗試去更正

咁我都想提醒返前線嘅戰友打遊擊而唔係死守據點嘅重要性
望住一晚畀班仆街拉５０個戰友，我真係唔可以唔出聲

我意思係好似６。９／６１６／機場咁，一個真正屬於和理非嘅回合

有咩意見／唔啱嘅歡迎大家講
連登唔係一言堂
但唔好覺得連登嘅主流民意就代表全香港

見到呢個ｐｏｓｔ我相信大家都好心痛
我地要諗下點解會發生同點樣避免

屌你老母無人否定勇武呀而家，你睇下被捕人數

起身準備練車，希望大家有車出車，冇車出人去搭地鐵